[Youtube] 呢個日本女高中生係街頭扮狗等人執去養 真係有個男人想帶佢走

阿榮

是...

做咩尻

咪騎劫

個男人真係想拉佢走個下我睇到
大街大巷喎

我都唔知話條仔變態定話條女係傻屄好

兩樣都係

又叫人執又唔比人執想點撚樣

M女

臭雞

要收錢就寫定啦扮哂野

條女個樣幾cute
另外一個係咁出鏡個fd都唔錯

兩個fs仲正過隻狗乸

,.,

片頭右邊果個棚牙...
你真係口味獨特

查一查原來佢哋係日本idol嚟

劇本黎咋on9

lm

點解我會諗起大哥哥

呢個時候做正義撚是咪可以好似電車男咁？

日本社會係好壓迫 精神有問題人數應該同香港差唔多
明明歌舞妓町呀 大阪日本橋果頭周街都係雞唔搵係鐘意搵d良家婦女

個男人一定係連登仔黎

我一定收養！

你就係片中人咁樣

理得你, 一定收左先！

我養

唔講咁多 即刻拉走
其實片中個毒撚實好sad
一開始條女仲好開心有人收養 好興奮問係咪有飯食
毒撚一定小鹿亂撞 口快快講埋一齊沖涼瞓教 以為會好sweet
點知比人玩

係人都想執佢一劑

點會唔執

有個好撚靚

做女人幾好 坐係路邊就有人想包養你

好on 9 咁其實佢個目的係想做乜？
無人理就揮晒手咁r人過去
有人執又唔俾人執
想等有靚仔先肯俾人執？

係lo 其實想點

根本個目的就on9

就算係隻貓狗都有人執la

佢純粹想比人笑下毒撚

on9日本妹

我覺得佢係睇下有冇人真係咁on9去執
點知真係有

硬係覺得佢有j

之後續條續條毛咁滅翻出嚟，然後儲成一大堆。放上網賣俾毒撚，話係自己啲毛黎

咁好撚頭嘅你